[823人鏈］銀髮族沙田新城市廣場 罷買行動冇人講

多謝所有真香港人

推

咁快有條撚屌搞事

咩事

影人大頭

CLS 有幾個廢老搞事

新城市要人!!!!!!!!!!!!!!
銀髮族好危險!!!!!!!!!!!

STAND WITH HONG KONG

FIGHT FOR FREEDOM

823

講野個伯伯好有心

push

哇 邊個咁勇

正想講

銀髮族好有心

大家，今晚香港人鏈見！

銀髮得幾個人 真係有D擔心佢地安全

有冇沙田柚去聲援下

香港人，加油！！！！！！！！！！

無人入黎 陰公

香港警察 知法犯法

五大訴求 缺一不可

每次見到老人家咁落力我都覺得好感動

得幾丁友 好驚

希望唔會有事

Ｄ狗應該唔會搞佢地

721 811

希望沙田既手足去聲援下

後尾都有人跟住

Tui

有見到佢地

跟佢地行下

一定要安全

8.23 7pm 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

唔知點解 每次見到銀髮族行動都好感動

Push

多謝銀髮族
好感動

好勁 巡遊左商場一ｒｏｕｎｄ

六點完

頭先原來有個廢老想逐個逐個咁影大頭

大家記住死都唔去大陸，自動送中

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

多謝

星期六，日罷買行動

多謝你地！

推多次

唔該大家真係罷消費，唔好講下就算

多謝銀髮族

謝謝銀髮族支持

BTW 可否標題寫好D
你而家搞到好似個活動無人撐咁

原圖？

辛苦晒各位

影人大頭 想挑釁人
影返你大家小心

多謝咁多位前輩
仲大聲過我地

加油 收工過黎幫手

跛佬嚟 正廢物

正呀喂 比仔女搵老豆

同個女人識既扮唔識
廢老藍絲

加油

好型呀

up

沙田友 一齊去幫拖

六點鐘有遊行

721

屌 推呀 大家要俾老人家知道
我地後生仔無限支持佢地

！！呼籲 ！！ 今晚條路每個人都睇清楚點接

G持

👍👍

支持